唔撚好再大台大台

屌你老母 你自己無思想 有人搵枝槍指住你要你加入大台？？？ 無人理大台 大台就唔存在架啦

屌你老母出面一推放風五毛 大台乜乜柒柒屌你老母啦
總之抗爭者係獨立個體而只係有共識 就係五大訴求！！！

你都助長緊呢件事 唔好扮嘢 幫手推其他post好過啦

呢一兩日全部都係勇武左膠互屌post
夠啦 好似雨革後期咁
咪撚回個堆post或者善用不推文啦屌

出面邊個搞咩 組咩同盟聯盟我唔柒理 總之政府一日唔回應五大訴求 我都會企出黎

好撚同意，你鍾意咪起囉，起完無人聽係你自己無面，如果真係講大台，得一個，林奠，佢承認五大訴求就即刻無晒人

其他人起？who fucking care? 你鍾意自己起一個都得，所以再討論就嘥鳩氣

睇唔過眼 係咁講有證據有跡象 重過千正評 出面到低有幾多水軍呀 我淨係想同啲諗緊大唔大台既人講 出面搞咩唔會影響到你自己 每個人都係獨立 總之五大訴求 缺一不可